張建宗真係好做

呢度求其揾個上去做都得啦
我蝕底啲收一半糧夠了

好，將青年帶入體制

張建宗：多謝大家個個月出幾廿萬糧俾我炒樓，冇咩事我翻入去先bye😁

新一代垃圾桶

今次無得耍記者無參與決定